幫助小城鎮復興並不是小聯盟棒球的唯一好處。 美國的小城鎮能經受住大流行對小聯盟棒球的衝擊嗎? 2020年9月14日|Ozy 
 每週，每個城鎮都會有1到5個人出現，每種結果的可能性都是一樣的。 你能先登頂嗎? 扎克·威斯納-格羅斯，2020年9月11日 
 週二，漢考克的衛生部門發佈了最新的本地冠狀病毒限制措施，這次影響的是英格蘭北部曼徹斯特附近的博爾頓鎮。 在英國的冠狀病毒檢測系統陷入困境之際，衛生大臣指責有太多“不適當的”檢測bb0大衛·邁耶(David Meyer 
 當你的腿需要休息的時候，全年都可以在一小時車程內攀登。 27史詩般的旅行現在就開始計劃|編輯| 2020年9月8日|戶外在線 
 康奈爾說，他的大多數朋友都有工作，但這可能是因為他住在一個滑雪勝地，那裡的青少年工作比其他地方都多。 作為青少年的工作? 不是Z世代|Pallabi Munsi | 2020年9月7日|Ozy 
 事實上，雖然他在老城區工作，但他住在城市的新城區，早上他在那裡遛狗。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 他們的屍體後來被發現被焚燒，埋在城外的萬人坑裡。 為什麼墨西哥人被奧巴馬的星期二會議激怒了|魯本·納瓦雷特小| 2015年1月6日|每日野獸 
 警長指控他們逃學，然後他和他的警官們把他們趕出了城。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 這個地區的一些街道遭到了大規模的破壞。 Mohammed A. Salih | 2014年12月27日|每日野獸 
 這個城鎮在阿拉伯語中被稱為Ayn al-Arab，對ISIS來說非常重要，因此該組織稱其為Ayn al-Islam。 Mohammed A. Salih | 2014年12月27日|每日野獸 
 公爵夫人還為他們的病人準備了一個帳篷; 所以我們在這裡有了自己的小鎮，人人都有工作。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 這個城鎮和要塞的守軍有近三千人。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 “我不知道我是否會喜歡——到城裡來住，”小豬想。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 當然，只有最頑強的蕨類植物才能在城鎮的花園裡長得很好。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 當他們到達薩隆鎮時，陽光明媚，這是普羅旺斯最歡樂、最風騷、最歡樂的小鎮。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克